屌，啱啱入中大人肉閘機，拎錯咗張城大學生證出嚟……

佢地咁都畀我過
唔知係咪我城大生既氣場震懾咗佢地

本身諗住拎圖書證出嚟
但手忙腳亂拎錯咗

屌你隻手肥撚到豬手咁

咪話咗人型豬

樓主姆指連個月牙都無埋
建議少打啲飛機 修心養性

收到

肥毒撚
係咪屙尿除褲見唔到自己碌鳩個啲人嚟

你又知

全部人重點去曬樓主隻肥手到

佢地全部唔敢正視城大logo

張如城

佢用咗無月

睇完留言
樓主記得下次blur埋隻手佢

啲手指好撚核突

哇屌你隻手做乜事

肥毒撚，成日打飛機
搞到咁

又幾似

啲手指好柒
你成日咬手指？

冇咬過
成日手痕走去摵

搣仲衰過咬
我之前好鐘意咬手指，不過無你咁嚴重
後尾戒咗

要戒了

Blur咗

返中大做咩

放長假冇野做咪返去打躉

上年都係呢個時間返嚟中大

btw Cc can同coffee con都冇開

翻港大拎信用卡同身分證背面都過到
見你有張卡咁嘅物體就俾你過

係

反對check證
City同Poly仲要整埋閘機同碎肉機

大學緊係要開放畀大眾架喇

而家係好在少咗班盲毛支那人嚟當景點參觀同埋冇咗啲家長帶小學生嚟做功課
但反對check證

同我食飯啦
又放city學生證曬命

其實好多野做到

但一定唔會係Check證

試過證都未拎出嚟
保安叔叔已經：「okay！唔該曬！」
我：

用開八大圖書證入中大

畢咗業仲有冇得申請Julac？

驚你反佢枱

手指都有得批鬥....

樓主腸胃好無？
印象中手指甩皮同腸胃有關

有克隆氏症

證明連登絕大部分都係MK

連肥毒撚都要批鬥

連登除咗我冇真毒

關咩事 日日打兩次個月牙一樣勁大

咪又係cu
俾入正常拉

樓主eq幾能高

用咗八年時間練出嚟

畀次機會牙蛇

御理仲有冇同格格格有聯絡

你估下

御理我屌你老母親

Papers, Please

自己騎劫自己個post係咩玩法

樓豬同鍵騎隻秋未

樓上全部人笑緊樓主隻手

自己指住自己
肥手做唔到

唔知佢去咗邊

月入40k未

搽下handcream 隻手好乾

犀利 一隻手指遮晒成張卡

唔慣搽

搽完隻手油淋淋好唔舒服

岩岩見到有個油頭肥毒撚係度影學生證
原來就係你

Hello

你唔係CU咩

ug係cu

樓主係咪之前係高登係咁叫春話怕入唔到u果個

我都想講呢句

ching你仲記得細佬

其實嗰陣係覺得自己入唔到多過怕自己入唔到U所以成日叫春

話咁快就8年了

咁睇唔開入city 讀pg

隻手好核突

Cityu有適合自己既MSc

無論地點、課程內容、學系名氣同價錢都啱自己

同埋中大同科貴成倍

如果個UGC TPg順利既話，價錢係中大同科既四分之一

對唔字

點解你隻拇指成隻腳趾咁

因為豬有四隻腳

肥仔

cute 🤩

冇人話毒撚一定要瘦

想識我？

城大D學生果然特別7

等睇起底

手指肥粗好柒

你係gay?

仲有冇去動物節

幾年前已經有人起咗

人型豬嚟

帶小學生做功課
班家長都弱智

你係蛋蛋？

呢幾年冇啦係都同女去

女女成日屈我係Hehe

反而上兩年robocon都keep住有去gchi ive cdee

不過出嚟做野大家都忙

我讀完媽士打啦雖然咩都唔識

poly定hku

poly EE炸 kong u 要寫文點讀

咁唔打攪你，祝你好運搵到條女

都好

香港啲大學都唔算好差
更何況出嚟做野都唔會再理校名呢啲婆媽野

讀得舒服就ok

無閘機嗰啲，依家仲有家長帶小學生嚟做功課，補習又有，帶小朋友嚟玩都有...

真係睇手指就知你樣衰

靚仔就唔使上連登啦

定係呢到變咗？

屌你豬蹄咁

所以用自己大學學生證入其他大學係ok?
想去下其他大學參觀

死肥閪

以我所知，暫時得中大係咁
因為佢地仲用緊人肉閘機

如果你想正正經經入就申請Julac聯校圖書證

樓主心態都幾好喎

睇化咗+心情好啫

都唔係第一日被人叫人型豬

欣賞樓豬

就算兒燈仔踩人唔駛本都唔會發爛渣

做人真係無必要咁mean 但我欣賞你EQ

都唔係既，咁啱今日心情好咁

以前郁啲就同人嘈，依家間唔中都有
只不過畀呢個社會教到個人純晒
覺得被人話完笑完日子咪又係咁過

出面啲西客仲難頂

做緊邊行

network狗，成日周圍走

隻手指公勁短，可想而知條撚都係好短

Super dry

被你估中咗

大家都係cu

點戒

你以前唔係咁肥架 完咗負能量mode之後 竟然變到咁

入咗U之後冇機會減肥

大學嗰幾年又狂做手術
出嚟做野又冇時間

前幾個月拎中大Julac 入嶺南
唔俾入
依家肺炎之下理論應該得本校學生入得
你入到應該係因為暴大班退休狗做野求撚其

系
不過求撚其有求撚其既好

好過其他U依家整晒閘機
一裝閘機就唔會拆架喇

都唔係嘅，閘機可以唔開嘅姐
正常大學應該係開放俾所有人入
不過當然過左上年之後已經唔同咗都未定

睇你隻手指公
就知你條J 超細

隻手指好短同肥

屌女當健身囉

佢純粹矮撚姐

喺屋企搽潤膚膏喺隻手
初頭一咬就會食到啲怪味
之後慢慢就無咗呢鋪癮

唔信
我有經驗